
                      Mi critica y mi puntuación esta en lo mas alto.Como no decir que La dama de hierro no es una obra de arte y mas si hablamos de unas de las grandes Meryl streep.
Una actriz súper caracterizada al personaje y que le va al anillo al dedo,una película bien montada y no se hace pesada!se merece premios esta película!Muy muy recomendada.
        
            